一人一個正到好想同佢拍拖嘅男idol

邕聖佑

坤哥

車銀優

邊個會想同佢拍拖

想同坤哥瘋狂扮棋，嗚呀！！！！

不得不承認坤哥在香港真係被嚴重低估

鄭在玹

有無圖

牙邕竟然咁多負皮
明明勁正

軒斌

係咪張敬軒同斌女

姜東昊

我想同exo oppa拍拖拖<3

姜呂尚

如果1仔嘅話想俾jingcock同埋v仔雙飛
兩碌鳩插曬入嚟 嗚呀 我升天lu

有眼光

想要啲唔乸又軟淋淋又白滑又靚仔嘅0仔
屌到佢高潮然後佢輕輕力咬住我膊頭喊又流口水
有無推薦？？？

有無佢deep fake睇

冇

邊伯賢

我成隊SHINee都要

唔得嘅話 我就淨係要崔珉豪啦
我好膚淺 淨係睇樣

我鍾意鐘鉉

我老公嚟 唔準同我爭

你睇下我老公唱歌嗰陣幾靚仔好幾charm

李東海

V

點知你唔問我拎坤哥圖

點解你唔自己出==

佢帶眼鏡真係好有味道...

小妹害羞。。。

戴眼鏡嘅話赫宰正啲

T.O.P

小妹same==

想同佢一齊chill...

俾我私有化左
望下好啦

佢其實都可以幾man

佢同我對比之下都幾man下

唔洗周圍同人講你sissy wor

Samuel

你好唔尊重